真係估唔到香港終於出左個山口二矢

19歲，同當年刺殺共仔嘅山口二矢差唔多大，七生報國

借個位黎用

我要真．文宣!!!!

[尋求真相] 推到有HKDI既知情人篤灰

黑警死一百個都嫌少

但義士只係刺殺一隻死左都冇人可憐嘅狗

換黎千古英名

係一千多都嫌少

有樣野諗唔明
其實如果義士決心咁大
點解唔計劃周詳d
捅一個位高權重既人

如果真係有人敢隊高官而又成功
成場運動會走向另一個高峰
當然啦冇話今次做得唔好, 多謝義士既付出
坐o係度話人地係鬼好易, 現場要夠膽做, 而且要承受後果先係最難

對官員,唔係對POPO
對POPO 只係為左發洩
忍一時 風平浪靜
郁一隻POPO棋 挑起左成隊POPO既憤怒
你話琼子果D 成個建制都同政府割蓆啦

首先，山口得17歲，屬少年法保護範圍，不能判死刑
第二，只係殺得1個人嘅，都係極少情況先係死刑，死刑得都係殺害過程非常殘暴、虐待

最後，山口係現行犯逮捕，送去少年拘留所，拘留途中自殺冇上過法庭，審都未審

拯救戰後日本於國難

千古英名係bullshit
佢死左佢無感覺到個千古英名係點的
死一個都嫌多

七生報國